{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56251&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주정낭펜션"
    },
    "text": "新築ペンションで海の前に位置しているオーシャンビューです。 涯月港は車で6分の距離にあり、クァク·ジグァムル海辺は車で9分の距離にあります。 また、済州恐竜ランドは車で8分の距離にあります。 旧正月連休の2月2日から2月24日までは2泊以上から予約可能で、泊のご利用は不可能です。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準で20,000ウォンで、人数追加時には5,000ウォンが追加されます。 バーベキューの利用時間は入室から午後10時までで、屋外共同バーベキュー場でご利用いただけます。 ただし、冬季と雨天の場合はご利用いただけません。現場でのお支払いとなります。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は着られません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、それに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは海の前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "涯月港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月港まで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "クァク·ジグァムル海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "クァク·ジグァムル海辺まで車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州恐竜ランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州恐竜ランドまで車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "旧正月連休の予約条件はありますか？",
            "answer": "旧正月連休の2月2日から2月24日までは2泊以上から予約可能で、泊のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時です。チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。利用料金は2名基準で20,000ウォンで、人数追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から午後10時までです。ただし、冬季と雨天の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室することができません。また、訪問客も着られません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットの出入りも許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。それに伴う責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 639
    }
}